上網送試睇個myTVsuper掉唔掉得架？

當我有一日唔用同一間公司上網佢會唔會問我拎返架？其實我試過駁嚟睇，發現佢要問我個人資料先准試睇，我即刻放返入盒唔想要了，想當垃圾掉咗佢

好似完約要還

嘩！咁陰毒

唔還好似會係最後嗰期單charge你錢，你問返嗰邊好啲

hkbn? 我上年尾完約, 唔洗還

HGC

要還
不過居然諗住開嚟睇

我啱啱穩陣啲打咗去問，佢又話唔駛

你簽份約寫要的
佢完約前隨時改口都可以收返你

垃圾唔值錢
其實有無人咁ON9 俾正價月費睇

tvb執先定你完約先

香港呻吟完約唔駛還，其實唔俾錢都有D嘢睇，不過我冇興趣所以冇研究過

簽約前話唔要都唔得，好pk

送左比我之後即扔
完左約冇叫我還

拎都無拎 續約時同佢講唔要呢舊野 佢送左等2樣野比我

下次簽約OR續約堅持唔好要 拎都唔好拎就最好
TVB食屎啦

私底下幫你賣?

有
百幾蚊全包歐聯 bbc news 迪士尼

因為TVB個如意算盤係就算你試睇都計你入收視，佢搵廣告贊助時就可以show條靚數俾客睇，所以我一見要開account就停止探索，唔益佢

完約嗰陣 hkbn嗰面同我講話dum咗佢就得 笑撚咗

tvb 執左你咪唔使還囉